{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107209",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더스테이크하우스 IFC점"
    },
    "text": "ザ·チャットハウスIFC店 (더스테이크하우스 IFC점)\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞23IFCモール地下3階\\n\n洋食-ファミリーレストラン , 11:00~22:00 詳細を見る , 年中無休 , 78席/部屋:2個 , ソウル汝矣島IFCモールに位置するザ·チャットハウスIFC店は、ビブスが作ったプレミアムチャットハウスである。 ここは洗練されたモダンな雰囲気を誇り、最上級の原肉で完璧に焼けた「Fine Dining Restaurant」である。 また、プレミアムイタリアンスタイルのクイジーンと空輸された様々なワインも楽しめる。 ニューヨークのマンハッタンの感性が感じられるここで、大切な人たちと一緒においしい食事を楽しもう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店はどこにありますか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店はソウル永登浦区汝矣島洞23IFCモール地下3階にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店の座席数は78席です。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店には個室がありますか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店には2つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店では洋食-ファミリーレストランの料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店ではどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店は洗練されたモダンな雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店ではどのようなワインが楽しめますか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店ではプレミアムイタリアンスタイルのクイジーンと空輸された様々なワインが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店はニューヨークのマンハッタンの感性が感じられるお店ですか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店ではニューヨークのマンハッタンの感性が感じられるお店です。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャットハウスIFC店で大切な人たちと一緒においしい食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "ザ·チャットハウスIFC店で大切な人たちと一緒においしい食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 482
    }
}